{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 아마레호텔"
    },
    "text": "蔚山三山アマレホテルは安全のため定期的に消毒を行っています。 入口には手指消毒剤を備え、毎日掃除する時は消毒剤を使って清潔を保っています。 利用者は安心してホテルを利用できます。 ヤノルジャの会員は会員特典を受けることができますが、オンシーズンや特定日、祝日には料金が調整されることがありますので、ご注意ください。 周辺には蔚山店が230m、徒歩3分の距離にあり、六大百貨店蔚山店までは300m、徒歩4分の距離です。 蔚山高速バスターミナルは500m、徒歩6分の距離で、市外バスターミナルまでは600m、徒歩7分の距離です。 蔚山までは車で5分くらいの1.9kmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルでは何のために定期的に消毒を行っていますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルでは安全のために定期的に消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルの入口には何が備えられていますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルの入口には手指消毒剤が備えられています。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルはどのように清潔を保っていますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルは毎日掃除する時に消毒剤を使って清潔を保っています。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルの利用者は安心して利用できますか？",
            "answer": "はい、蔚山三山アマレホテルの利用者は安心して利用できます。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルの会員は何の特典を受けることができますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルの会員は会員特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルの料金はどのように調整されますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山アマレホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "蔚山三山アマレホテルの周辺には蔚山店や六大百貨店蔚山店などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "蔚山高速バスターミナルまでの距離は何メートルですか？",
            "answer": "蔚山高速バスターミナルまでの距離は500mです。"
        },
        {
            "question": "蔚山市外バスターミナルまでの距離は何メートルですか？",
            "answer": "蔚山市外バスターミナルまでの距離は600mです。"
        },
        {
            "question": "蔚山までは車で何分くらいですか？",
            "answer": "蔚山までは車で約5分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 418
    }
}